有班自稱黃嘅朋友日日睇愛回家

如題
仲要每日都一邊睇一邊直播係Group討論
又話咩想奶呂慧儀隻腳
又咩大龍生終於返咗嚟
應該點做

愛回家前線好黃好似係

當面屌柒佢地啦
上連登問把撚咩

放鬆下姐

有班自稱黃既人仲留係香港交稅供養港共政府。

打柒佢哋
男人老狗唔敢打人上嚟連登開post

樓豬:

等等屌完佢哋排鳩我
自己開個谷淨係講愛回家咪仲衰

BLOCK

有班自稱黃既用緊made in china

Sorry囉

唔鍾意咪QUIT

排鳩佢哋先就唔怕俾人排

好睇咪睇囉

門檻真高, 咁全港大部份藍
滿意?

收到風細龍太係黃